我有個好奇問題關於著衫..

點解一定要黑衫? 是一種態度? 定係方便比人識別? 如果係抗爭係咪咩色衫都可以著? 換一個角度是否對示威者更安全?

8月喇仲要問

講左兩個月
你走啦Ｐ牌仔

大家肯blackblock未，唔係保護你，係保護被捕義士

明白哂。Sorry!

Decathlon件39蚊好通爽，環保物料。長褲足球部有，79蚊，幾舒服。記住買埋面巾，好似19蚊

面巾都唔洗買 面巾你遮唔到頭髮
你買兩件透氣黑衫 一件著 一件包頭仲好

係，慳返頂29蚊嘅帽。

屌，一班Decathlon打手